[讀interior入]點睇呢個網介紹既notebook

[url]
[/url]
我前排買左mac book pro i7 512GB
但今日有個喺澳洲讀interior既朋友send左呢個網比我 話佢唔suggest用apple機 用window會好啲
咁我見細佬又有興趣 想買多部比佢
但又冇錢買多部一樣
又想順便可以試埋window
所以想問各位巴絲呢4部買唔買得過（不計macbook）
新手對電腦冇乜認識sorry

條link好似error唔好意思 再放過

Not found, error 404

第二條link ok

推

入面無一部係workstation

屌一睇個樣就知9up垃圾啦, 高級過content farm噉